奉勸大家咪哂時間送人番屋企

做男人最撚慘 攰到仆街又要送條女番去
送人n次自己先得1次
仲要比我發現佢送ex送到屋企我就地鐵中間
轉個頭同我講佢第一次送人番去
我應該點

快撚啲黎笑下我

好彩我送完 有車返屋企附近

做男人最忌犯賤

男人要人送嘅咩？

利申：男人

點發現呀

條女無送過就話唔洗姐 大細超唔通唔屌？

以前自爆 比我記得

初初就係想陪都一陣
慢慢熱情就算熄滅了…

帶返屋企執返幾劑先喇

送返屋企係確保佢唔會話自己返屋企但結果同另一個人返兩三個鐘先返到唔知邊個屋企。
同時確保佢已經係屋企無下場,
唔會無啦啦半夜落街，
方便自己話返緊屋企但同另一條女食糖水

次次送完都要答的士返屋企
變左ex都係咁送 真係犯撚賤